[月經] iOS集中討論區 (80) Tim仔自作孽, HomePod 1月18香港

Backup呀

iOS 12.1.2現已推出 (11.0-11.4beta3 Jailbroken)

11.0-11.1.2 JB:
11.2-11.4beta3

12.1.3 beta
Public Beta

Update 非Public beta前請先自行/搵巴絲打reg dev AC + iDevices UDID 否則後果自負

輕鬆上PB

iPad Pro 10.5 & 11 & 12.9 120Hz monitor
掃完mon就會俾錢

Check電池健康度
iOS 11.3後內置有得check

Check MFi Licensed Accessories

玻璃 Mon貼：標準答案- 淘寶 閃魔

Apps推介Del野正on9仔歡迎加料

iTunes Pass 提供另一種選擇，讓您可在 Apple Store 或特定零售店(7仔OK)加值 iTunes 帳號餘額。

Upgrade/Downgrade iOS .ipsw :

iOS 11,12 Auto Brightness位置

注意： 換電可以要求天才唔update/洗機

Check頻率

CPU Detector

雙鏡機種使用新機較光圈功能
*新增XR人像影死物功能

Youtube bgplay

國絲lm

Apple好需要你

Tim仔真係敗哂教主副身家

第二個 Steve Jobs 邊有咁易搵

依家apple好似冇晒方向咁
啲product line, pricing亂L過西

X升咗12.1.2之後4G好唔穩定，久唔久就斷一斷咁

Lm

iPod唔加入hifi player果個圈根本冇得玩
仲想sell mp3同Apple music?

iTunes/Apple music出lossless版

以前買iphone 係揀完大細再睇budget 揀新定舊
今年蘋果令唔少人周旋喺8 plus/xs/xr之間，甚至唔買

依家嘅Apple太多選擇
多到買邊部都好似俾Apple西緊咁
結果唔少人決定慳番筆

成日笑鳩an 玩機海， 點知依家apple 都係咁...唉

升 12.1.3 beta 應該會好啲啲

自製機海撚客
然後啲客比比下就覺得隔離android好似仲多花臣

總之選揀一多就煩
本身淨係諗換唔換機，而家仲要諗邊部適合自己/抵買
如果揀xr又要揀咩顏色
一考慮同比較得多就容易冷靜返，跟住覺得全部都唔值得買

Apple近年咁鍾意玩選擇
不如索性學Mac咁可以俾人BTO逐樣upgrade啦
例如我要鋁框+A11+6.5寸+128GB+單鏡+太空灰嘅iPhone

由顏色開始選擇
cpu ram rom
鏡頭 顯示器 大小
材質 物料

最後

“是否加入apple care到你的購物籃？”

用原裝嗰條usb to lightning 線 + Apple 12W USB 電源轉換器 其實係咪無快充 我係咪買錯野

又要cut呢樣果樣

個煲AR做埋反光 反你自己屋企環境光

對Apple真係好失望

有無巴打知如果用iPad apple 個keyboard cover
有無方法可以用window排位既輸入法
個keyboard cover 幾好j
但用唔慣個輸入法

都唔明cut乜鳩

延續谷舊機

我只可以講 真係有一部分人連3D touch係乜都唔知

但係知道而日日用嘅都有好多 cut嚟做乜鳩
技術又唔係冇

我願意用ios 區每人十年命換教主返黎

上一部用X
用慣殘障鍵+3D touch , 大力按一下lock screen
𠵱家用XR 變咗要長按先做到 成件事係慢咗 但係可以慢慢習慣

其他功能原本大力按一下變成長按 好似以前用SE 真係要慢慢習慣返

你驚粒lock制壞？

手細 用殘障鍵單手操縱爽好多
由其是𠵱家control centre 同notification bar 都要上拉下
我單手根本無可能拉到

用X都拉唔到 終於搵到個隻手細過我嘅人
最緊要係你用得舒服
驚壞制而開嘅先on9

同女人手一樣咁細
驚掣壞 我驚我換機仲快過佢壞啦

老灣機城留名

有冇試過流動數據選項揀只限數據，同埋熄Wi-Fi 通話再重新開機

smart battery case 發售

$999 hkd

痴閪線，戇撚鳩

原來我講果個youtube swipe功能上個月都推緊

補返圖先

但係好似冇乜人屌

當我冇講過
琴日先推

啱啱都有得swipe了

Xr都有

我未有

無左咁個kb 點算...

$999買battery case好似抵過買$299買透明套

係都唔出皮套

仆街 又咁貴

買過iPhone 7 smart battery case，雖然係樣衰但真係好用

tim囝真好人，max同xs同價

但今次999真係唔平

福來村灣荃紅頂留名

等睇老chok 課金

相信已經落咗單

買嚟做乜 尿袋都未用過

iOS 12.1.3 beta 3 電量好過 beta 4 好多

唔好講
俾呢度user 伏左

我細電如xs都唔洗用尿袋

點伏法

有圖有真相

之前嘅 八仔 Samsung promo

最新嘅 promo

由 ONLY 變咗做 FIRST，係咪即係有 second?

On9

就睇下佢點

X2

一齊屌到八達通公司開花

有冇得一個smart octopus放落兩部機先
依家note 9用緊好正

各位ching 你地iphone用到幾多%先會沖電？

下一版beta 我會直接升算
beta4真係差過beta3

55

30左右

八仔入apple pay都好似傳左一排啦
幾時先有啲堅嘢睇下

想差就差

有得差就會叉
因為你永遠預計唔到咩時候會無端端好耐都冇得叉

唔好用嘅

keep係度唔知幾耐 但係back唔到 拎唔到 好似係

X 從此變真孤兒仔

X 呢?!

十週年孤兒仔

問咗天才用到 不過係鏡頭會有少少gap 因為xs鏡頭大少少

DuckDuckGo用Apple maps做search

壞lightning線去換使唔使book天才？

以前同人去試過唔洗
不過如果你book到最好book埋

今日跌咗成個airpods
搵唔返
而家都唔知買新好定等airpods 2

iPad咁平一部買過部啦

唔夠ram

買10.5

打課金game 2018都夠玩嘅

9.7夠用(?)
純睇片打機

用緊呢個Plan 用A信用卡每個月auto pay
想問點樣轉B卡俾錢
想cut A卡 但唔想冇左個plan
驚一取消左再申請就冇呢個plan
好似係好耐之前張限時優惠黎

呢個價不嬲都係咁

姐係會申請得返？

自己睇

其實轉卡唔洗cut plan
去App store
係右上角個人頭到換卡No.
搞掂

夠晒啦 普通課金game根本6S仲頂得住
係果堆咩食雞先爭少少

Google search “iPhone slow” 邊個版本最多

iPhone X用家睇路

得1369mah

姐係多得半粒電

好亂呀果個又話iPhone X唔得

呢個又話iPhone X得

等mophie算

iPad ge話，應該都係玩D類似龍珠嘅game

要12.1.3

Iphone airdrop過相去iPad
之後del iphone 啲相 ipad啲會唔會自己冇左？
本身冇開同步相簿個功能

有無keyboard推介
轉左用xr 之後成日轉中英文出左去桌面果到

kaiboard?

無 icloud photo 就獨立存在

姐係我del iphone啲相 iPad都唔會自己消失？

想問無買apple music係咪唔洗買home pod

係 除非你兩部機都有開icloud photo library

部X用左1年兩個月，冇端端用幾分鐘就自己熄機，今日去Apple check啦，話我部X壞底板，整要$4000幾 ，屌佢老味我冇入水，冇跌過，明明就係佢地QC問題，係都話唔知我點用，屌你老味我舊電用左年幾都仲有95%呀！我真係唔知點用法可以用到底板壞囉 後尾見埋經理啦，個經理話部機外觀冇問題，喺佢地嗰度可以正常操作，可以Trade in XR，咁逼住都要㗎啦，本身部X256GB補左$27xx換部128GB，蝕晒大本啦

唔該曬兩位巴打解答

你係咪成日差住電打機？

平時個mon又較到好光 搞到部機長期好熱？

未聽過其他X user有燒底板問題

燒底板但正常操作？

我見過以前舊機壞底板嘅friend都係成日跌/入咗水

請問點樣可以去返beta 3?

成千蚊買1369 mah
我屌

等下星期beta5啦

光我較自動，打機都好少，所以我都唔撚明點解會咁

個經理話㗎，可以開機，啲掣，face ID嗰啲功能全部都正常，係會冇端端熄機，佢地試都發生過幾次熄機，唔係燒底板，佢地係話底板有問題

根本就佢地qc有問題，之前7plus都係咁用，俾左屋企人用到依家都係正正常常

X換XR仲要補錢
好慘

老實講 你有冇跌過部機落地？

如果唔係次次試都熄機，去第二間再trade 有無得諗，定係佢地會有record

緊係冇啦，呢部我真係冇跌過，又咁啱唔捨得買care，中晒伏

屌，當時心諗又冇機用，又驚第二度唔肯trade，所以咪硬食囉

又吹話有airpod 2 AirPower
會唔會想趕過年前賺番筆呢

唔緊要啦，我都係x 轉xr ，發覺xr 好用好多

唔好意思 想問下如果想trade 舊機既話係咪最好都係去返蘋果
定係去其他電話鋪會好啲?

iPhone 6/6s/7 & (Plus)
1月31號前 去Apple trade最好 打後就出街放

睇吓你部機keep得幾好
Keep得好去衛信嗰啲幾好
如果好花，去apple就鬆手好多
拎過部廢鐵iPad Mini去Apple trade，佢都係見仲用到，run到test就收

衛訊要齊盒齊火牛 冇要扣錢

痴線咁煩
拎去ST餵狗算

近排上wikia成日彈ads

脷伸：清過cache

唔該哂

上次幫老母trade機 佢話冇盒火牛扣我150定200跟住要佢執落嚟

我上次trade走部8+ 64GB又冇咁喎
仲要幾好價

我部iPad pro 9.7有差電，線，淨係冇盒都扣我100

求救

聽日？

我之前用air 2 trade 10.5，得部機但冇扣錢

聽日買HomePod 啦

知唔知幾點開賣

屌 唔通又要撞啱個sales好人

駁唔到電視sell唔到屋企人

之前整用黎check watch有無貨
呢排改左做HomePod 岩用可以望下

有得插rca就話會考慮吓姐

部6s plus換左粒高容量電池
Screen on 4hrs 先用左50%
好撚勁

屋企已經有兩隻，用左成年

胃信唔係出名手機點靚都搵到地方扣你百幾兩舊咩

巴打介紹下有咩用 ？
我諗極都比唔到個理由去買佢

聲係幾正，成屋Apple 野唔錯

但Airplay 有d delay

我唯一諗到既用途係套2.1打機用緊
可以開個HomePod黎聽歌

岩岩買左X9000F, 點知冇得update 用Airplay 2

唔知難唔難搶呢屌

Apple store 開門就有

Home pod 唔洗搶，放心

我主要聽歌，用緊Apple music

果迷，點可能唔入手

冇用apple music係咪唔使考慮？

可以為咗佢買返個apple music
畢竟都用咗3千蚊
唔爭嗰小小

新入會咁平，試下啦，可能一試愛上呢

iOS 12 miracle

話唔升iOS 12個d正白痴

本身畀緊錢聽歌但唔係Apple music

homepod 嘅音色如何？
同啲soundbar 比會唔會差啲？

唔係用apple music都可以照用airplay射手機播緊嘅聲去HomePod
當然用apple music嘅support會最全面

8plus

有無人最近係咁收到phishing email
話你比左iTunes membership 錢
好煩

想搭單問下
想出部ipad 出邊個型號好？

想問下點解而家apple store app 選購咩嘢，佢運送地點都係自己去apple store 攞，唔係有得送到府上？

當年iPhone5 iOS6都好順好快

Ipad 2018 CP值最高 最平產品
新ipad pro賣咁貴都取代唔到mac同pc
有多餘錢食咗佢 儲起佢好過

2018+128+wifi
3388最多人選擇？

但唔知3月會唔會有update呢

果迷都要實用架
冇地方用得著冇可能入
好似pencil咁 真係有用先買 冇用就唔買

你好急用就係
唔急可以等到三月先 唔知會唔會無啦啦update

update 2018個部？
我睇睇下想出11吋個部pro

Apple tv airplay首歌會delay 3-4秒
moov有歌詞睇 唱完先顯示果句

有budget當然有新買新
只係最抵玩係2018
暫時傳緊係iPad mini update 冇乜風吹2018嗰部up

有筆直
買完都預佢用番5年左右
我而加呢部6s 都用左三年 仲好順好用

買黎諗住比全家用 睇戲呀 睇電視
比我老豆睇馬
我就打下機咁

好奇一問，相片果欄....可以用D相片整成一條影片，
咁整完條影片之後，會唔會食咗啲storage ??

支幣¥798/800 折港幣都$9xx

pk homepod 無到去店拎既

聽聞上到10吋，窄邊框，繼續玩touch id

有呀

見到啦

因為8點幾果陣無

不過全家用 touch id好似方便過face id

11 pro係face id

呢隻新款成2000mAh

全家用set pw做咩

iPad幾時先有multi user

有冇人已經買咗HomePod

有 就今朝 訂左隻

收工去拎

個homepod係咪冇得當電視喇叭

得一條電線
除非你部電視有Airplay
不過有機會delay

佢會幫你搞 你backup就得

遲啲電視都有airplay 啦
知唔知係firmware update 支援
定係要新電視先有

淨係知三叔講2018款會有update
冇詳細講

不過都唔關我事 用緊果部冇得support

我想問如果ipod / ipad，唔jb 可以點裝到whatsapp
web whatsapp 唔計
(真心問，想開多個account 黎同其他人chat)

痴撚線
部xs 買左1個星期 電量已經99%
我平時唔打機 正常用 唔會低過20%電

條女個部XR買左1個月 有打機仲係100%

蘋果已死

有啲apps基於web whatsapp開發介面，google 下有

低過30好差電喇
而且XR舊電襟啲

官方版唔而賴whatsapp web登入既app唔jb一定冇

我知邊d，但係我就係無多一部機可以長期開住standby 黎收whatsapp
web whatsapp 要有部咁既機先用到，否則你會收唔到任何msg

係app store search 都有啦, 好廢的

wzpad 果d 我裝左，同用safari 上web.whatsapp 一樣
隔離post 有人話大把方法裝，所以我先過黎問下

睇你試唔試

有巴打話呢d要裝profile嘅app冇問題

收工番去試下

放工去拎homepod

等睇圖

我放工直接買

卜山竟然

HomePod都有人搶

我已經有兩隻組成立體聲，仲想買多隻放喺廳 ，我係咪中毒太深

中伏太深
等第二代先

今朝一早捕撚住啦

有第二代都唔知何年何日

唔預有咁多人捕嘛

唔緊要 反正第一代我用唔到

等多代好過啦
之前好似話會出個平價版

平價我估音質會扣分

佢全部同一時間無貨 未必係比人搶哂

想問HomePod 出面有冇現貨
冇我就唔特登放工出去

Ifc任買 成班紅精靈掛住玩唔理d客

Thx 諗住去tst

homepod用左幾個月 siri最主要拎黎問天氣同叫佢播歌 音質我唔專業 但同imac聲 真係差幾遠 overall用落都滿意

諗緊買唔買多隻stereo

買homepod嘅巴打們買咗咩色？

Space Gray

屋企放白色嘅嘢兩星期就變gray

兩隻立體聲效果比單隻好得多

好多人話HomePod冇用，但老實講買HomePod都係用嚟聽歌姐，聽歌最緊要靚聲，依方面比Google/Alexa果啲好得多啦。
另外用語音操控播歌佢又做得好，廣東話操控重係只此一家，外型又靚仔，Apple算係咁啦

我一黑一白

佢聲控到moov我即刻買

btw香港homekit仲係未普及 唔知點玩

Homekit嘢都好多喇依家，我有用Philips Hue，喺房set咗，講喂Siri，就可以開關燈，較光暗，較冷暖燈光，裝app睇戲可以動態match返戲嘅色調，幾好玩。
另外平玩揀Ikea果套都得，一樣support homekit，香港ikea有賣，幾舊水有交易

去apple store 撚咗陣，但中唔到毒

HomePod

「喂Siri , 開聖誕燈」「喂Siri , 開風扇」
條女嚟到覺得好正
Set埋automation, 出門口返工識自動熄晒所有電器，返屋企識著定廳燈

黑色HomePod到手

恭喜

盒嘢真係好有份量

係，好重

最慘係個盒嘅size，唔知點拎

我喺兇宅買
叫佢連啡色紙皮原盒綁繩俾我拎

我買完HomePod即刻去咗ikea睇有咩HomeKit嘢買

HomePod 黑色+ AppleCare

IG更新完變左做英文
就算語言揀番做中文都係轉唔到

HomePod啲聲真係好正 立體聲

ikea有喇咩

好似好多人講

始終好多嘢駁唔到 卻步了

no bluetooth ?

舊年5月出㗎

有插蘇未？想買嚟買熱水爐

插蘇英國出咗香港未返

Airplay

屋企試玩HomePod
老豆老母一聽到個speaker識講嘢
叫我快啲收埋佢

邊到仲買到粉紅色apple watch 3?

想裝homepod喺架車度唔知得唔得？ 車房朋友諗諗佢

換部有carplay既車機算啦

真係幾好聲

請教下各位巴打
平時戴開boy size
apple watch買40mm定44mm好
40驚個mon好細
44又怕好大隻
1516緊

係
唔知Airplay射MacBook啲lossless過去會唔會都有好效果

去Apple Store親身試最清楚

岩岩試過 冇分別

試過唔係好揀到

一般男人如果唔係太細粒/瘦削多數都買44
錶面大啲好睇啲
操作都方便啲

屌，
啲聲正到仆街

幾時有彩色led燈

同埋好sensitive
細細聲講嘢佢都聽到

“Hi-Res” Audio formats used by pros and audiophiles with higher resolution (e.g. 24 Bit / 192kHz) will be down-sampled to 16 Bit / 44.1kHz.

用開spotify嘅話homepod係咪無用

得Airplay
我用moov 所以一樣冇用

同埋大約係邊隻藍芽喇叭到嘅音質

咁咪可以iphone airplay落去播Spotify囉？

可以 冇得用口叫佢播姐

點解播唔到Apple Music 既歌

reset過ok了

自從我部XR update 左IOS之後
成日有好多Bug
有時假死
有時Touchmon無反應
Laglag地

依家個喇叭有一邊無聲
屌 買左一個月無耐，無跌無爛
真係對Iphone無曬信心

樓上未用過舊iPhone?

佢係播歌播到最大聲 會拆聲 卡擦卡擦咁樣
之後幾秒之後就無啦啦細聲左勁多

開到最大實拆架喎

唔識講 唔係拆聲 係直情係壞左咁樣
有電流聲 之後擦一聲
好明顯係細聲左勁多咁

佢隔一陣就咁 已經約左天才吧搞一搞

想知係咪真係壞

屌homepod睇個樣以為千幾已經好貴
原來 2799

個個都講HomePod 好聲搞到心思思， 本身無趣俾你地搞到想買

Airplay 一樣咁正喎

單買homepod 剩係可以用黎聽歌，

如果想睇netflix/youtube用，係咪一定要買埋appletv

利申電視冇airplay 功能

靚過晒，尤其係base, 靚過Bose 嗰啲藍芽

係咪無apps 可以用720 download YouTube d 片
見幾隻得360 左右

$120usd

icloud 大法好

喺電視睇片要Apple TV

Apple TV連HomePod播YouTube/Netflix/iTunes movie，聲音係完全零delay

係，本身用緊harman kardon 既喇叭
覺得好過好多
利申 木耳

唔係掛...Harman Kardon 邊隻呀？

我而家就係諗住用兩隻立體聲睇4k睇下會點

唔可以siri 播歌已經打一大折la

都係嘅，有Apple Music 梗係仲好啦，不過我Siri 玩smart home已經夠正，歌我本身因爲用緊kkbox同Spotify，airplay 都係咁聽，都正嘅

玩apple music 獨家村

我就係Apple TV 4K+兩隻HomePod stereo，播iTunes 4K片，完全掂好正

好想買多隻

屌多隻黑色要23號

想知大家個2.8.2 （定.4）仲work唔work
我發現呢幾日大部分app都有廣告
唔知係自己部機問題定已經唔再work

去其他大鋪買

2.8.2 無事，間唔中漏一兩個

轉左用weblock好耐

Homepod 支唔支援appletv2?

其實門市有冇得買iCloud？定係一定要上網買

Icould點解要去門市買.....
你想佢比件實物你

基本上係 除非用iPad macbook

佢當iTunes卡咁掛

background play就知

即係用唔到黎當macbook ge speakers 去播歌？

今日落Apple store 仲有冇得即場買？

apple devices

HomePods用唔用到kkbox播歌?

Airplay ok

可以

Thanks

擺咗喺房
想買多隻放廳

有冇巴打知全新未開 iPhone 8plus 256gb 返到幾多thx

沙田士多冇哂太空灰，上咗DG買，買完仲有一黑兩白，估唔到咁搶手

其實...周街都好多貨

就咁ipad更新都ok啦 佢會提你有冇最新update

屌點解我出完街返黎
又播唔珧Apple music

凶澤都有

ikea 同sono 都準備出smart speaker, 可以等多代先

放出去5000左右掛

Chok子有冇睇凶澤買一送一單野

而家點買iphone xr最平

兇宅app星期四晚彈咗個notification話星期五00:00會有Apple優惠
咁我搭正click上網睇下有咩優惠啦
淨係見到有幾部XR平咗幾舊水以為只係一般優惠
但佢平幾舊水之餘又有個tag寫住買一送一
我試下add兩部落cart睇下係咪真
佢又唔俾我add（每人只限一部）
add一部click到尾又唔見佢話會送多部
所以我諗佢都係system落錯tag
最後當然冇理

但第二日有人話真係有買一送一
兇宅facebook又證實真有其事
完全唔知發生乜事

宜家出面應該預設係ios12了

miss咗 諗住有部xr打機

凶澤你都信？

上次之後永不幫襯， 利申苦主

我覺得成件事係假
邊會有咁著數嘅事

今日全日喺屋企都用homepod播歌

真係有買一送一
我買左

圖？

凶澤fb認咗數

好彩你地點sell我都唔會買
如果冇speaker用緊一定買

得黃色同另一隻色有買一送一
我買左黃色

我凌晨見過買一送一個tag（黃/藍/橙唔知邊部）
但add入cart係冇特別
第二朝起身個tag就變咗快閃優惠

如果當時真係有買一送一我會買黃64玩下

藍都好似有
唉

XR銷情差
好快會有新一輪特價

Apple逼啲reseller食勁多貨

呢一役之後應該以後冇鋪敢入咁多iPhone
Apple都唔會再有牙力逼到人入咁多iPhone

喺度問樣題外話
用Apple嘢想買Nas有冇話用Q記定S記配合得好啲？
本身用緊N年前啲Q記入門嘢想upgrade
聽人講Apple嘢用S記會比Q記好
但如果唔係好太多嘅話又唔想貿然轉會
（懶搬資料＋學點用，同埋S記比較貴 ）

AppleCare都可以門市買。

S 佢個Ds photo 可以set 連wifi 之後同埋指定一個location就自動backup 新相上個nas

去apple store，一千祈唔掃ipad 120hz，二千祈唔好試聽homepods

係就正

我用Synology NAS多年，基本上冇咩問題，Time Machine backup果啲都正正常常，Qnap冇用過就唔知喇

Luxshare Precision

有冇人知九龍塘apple store tmr 有冇HomePod 現貨賣

有米

勁想買多隻屌

係鋪頭聽過，又幾好聲喎

新iPad load得好快

屋企係咪要好大or 成日無人先有用?
平時係度hey siri 屋企細/多人咪會打柒你

我隻QNAP用落都正常
只係因為當年驚三分鐘熱度
唔想哂錢咩都買得好入門
依家已經唔多夠用（勁多Hi-Res歌＋4K片唔夠位裝又stream得慢）
今次想洗多少少買好啲
要做多啲research

各位大佬，尋日係apple retail store 買左隻homepod, 但用左1日肯定左佢硬件有問題，佢個面版會keep住錯誤地detect到touch，令到我平時播歌嘅時候會自動開始暫停，自動大細聲，自動下一首..等等。想問呢個情況係直接拎返去買果間store度換定係點？thx

其實我都等緊sonos 下代既機
好似抵用d

我一隻夠喇
平時冇咁多時間坐定定享受音樂

覆錯
應該覆homepod

我開頭都覺得HomePod淨係得Apple device先用得著個用途太窄
但諗諗下我私人嘢主力都係用Apple
Android/Windows嗰邊係工作先用
所以都係照買HomePod
Apple以外嘅嘢用隻JBL播就算

S記 DS218J 啦，千二蚊左右

貨品出門恕不退換
冇買ac+拎入廠修理
有買ac+拎入廠修理/加錢換返部新機

拎返鋪，會直接換service unit

我預成套筆直$4000-5000左右
會買兩隻4T HDD for Nas (Total $2000)
所以隻Nas應該有$2000-3000筆直

（依家用緊嗰隻係$1000頭嘅Q記）

襯依家HomePod仲係頭幾日出
有冇機會換到全新？

唔介意係咪service unit, 用到功能音質一樣就ok, thx巴打，聽日拎去

係咪iphone先係咁計

按道理Apple會同你整嘅
不過依家Apple啲嘢連打開都成問題
多數都係換過部就算 （俾錢/唔俾錢都係）

所有產品

HomePod 應該唔整架喇，直接換

但係洗唔洗預約？定係買之後既x日內係可以walk in? thx

有無人有用apple 連Siri 喲燈
最近埋房要換天花燈 有無喲平平地既介紹

book

入門好似係ikea

裝個homekit牆壁開關會唔會方便啲

Phillips hue

有無有用HomePod 連Apple TV
有野唔係好明
Apple TV 連左HomePod 做喇叭之後
HomePod 控制唔到Apple Music
要同Apple TV disconnect 左先控制到

book到就book，book唔倒就直接上去，你買咗兩日佢哋基本上都會幫你

上網睇 好似幾正喎

記得買埋知hub

記得買埋個hub

今日玩咗日先知叫siri開燈熄燈佢係淨係會控制homekit同一間房嘅燈

想問下點叫佢變色？我叫佢轉完紅色唔識叫佢變返日光燈

This

可以唔使買NAS專用嘅HDD NAS碟係預5年 普通碟預3年 只要有set警告睇住就得
S字頭嘅NAS 最好用返S版嘅HDD 兩邊有合作 NAS會讀到HDD多啲資訊

係呀，入HomeKit 用Siri 要靠佢

有冇試過: 將<房名>嘅燈轉<顏色>?

咁係咪唔洗買依隻

Set 好場景會易控制啲，同埋可講埋指定邊間房嘅燈幾光同咩色咁

唔洗

homekit 可以揀ikea, 之後會出plug 同窗簾

你地買黑定白？

黑

我將會買黑

iPhone 8 12.1.3 Beta 4 都唔知話佢電量好定唔好好

我想知佢係靠wifi定bluetooth

上咗12.1.2 之後
每次一lock screen 就disconnect WiFi
開返佢又唔曉connect 返WiFi

Zigbee, 所以要接入你個WiFi router 先control 到呀，Philips hue 都係行zigbee

插 Airport Extreme都得咩

咩router都得

我都比人伏左 大大個伏

Xr 買左閃魔磨砂case, 薄到好似完全冇保護咁

大學玩IoT嗰陣玩過Zigbee

上網睇話最少要一個remote

要呀，每一盞燈或一組燈要一個remote先pair到同入到HomeKit , 入咗之後可以forget咗個remote 淨用HomeKit control都無問題

其實買homepod定bose好？

都會買

rich

sor, 要remote

Homepod，玩左一日，感覺幾好。Siri都好準吓。

你話咩，gateway 就用wifi

但pair完 依隻係咪可以放出廳 唔洗入房
直接用手機control嫁啦

唔係WiFi, zigbee 嚟

睇你同邊隻比，如果淨係講聲：
同SoundLink Revolve+比兩者好接近
同SoundTouch 20 比 HomePod輸

呢隻係gateway, 要長插router, 咁你手機嘅wifi 先可以同盞燈嘅zigbee傾計，你router 放邊佢就放邊

pair 完可以unpair嘅係燈制，佢有兩款賣，一款dimmer, 另一款就multi button 嘅

呢度了解多少少

同bose SoundTouch 20 / Home Speaker 500比

問左好多間都係得白色

唔一定要apple store買嘅話可以check下邊間兇宅有

係喎 thanks

X用原廠皮套條邊超痴塵
有無mon貼係會唔痴架 閃魔？

想問下如果我唔係直接用apple tv播戲, 而係由macbook airplay套戲去apple tv, 個apple tv (3rd gen) 駁左homepod, 套戲係咪都可以係homepod出聲? Thanks

1. 買左一對擺廳，先開一隻玩左半日，諗住夠聲就唔開另一隻，總體黎講係夠聲既，但你要忍受佢只係會集中一個位。

然後忍不住開埋另一隻做stereo，而家係個廳全方位都好”stereo”

總括黎講床頭喇叭一隻夠做，擺廳買一隻都得，但一對感覺先會無咁怪，唔會得一隻角有聲

利申: 200呎正方形廳

2. 配合AppleTV 使用感覺好似為佢作補完咁，本身你屋企有AirPlay 喇叭既話感覺應該無咩分別。但沒有分別可大了，因為AppleTv基本上所有服務都其實需要一套喇叭，myTV 平時睇新聞煲膠劇用返電視喇叭我可以接受，但apple TV 用電視喇叭又係始終怪怪地

3. HomeKit 角色佢可有可無，如果你想玩在家外控制HomeKit device, 你其實買一部AppleTV (4Gen) 就可以了。但有樣野相當on 9, 佢係唔識根據你個人既位置去Sense個句「喂Siri」，如果你用開A喇叭對話，而你個人係相當接近B喇叭，佢依然係會用A黎答你

仲有，我以往「喂Siri, 熄燈」佢係會幫我熄哂全屋既燈，但而家HomePod唔知點解淨係幫我熄廳既燈。

4 Apple music 手動控制需要其他iOS device 協助，而且相當複雜，未習慣到。簡單講同一個music App, 佢係有分Iphone (例), HomePod, AppleTV 的控制頁面，視乎你有幾多個識播歌既裝置，而佢地個介面係幾乎完全一樣，所以開錯頁面你就好輕鬆騎劫人地播緊既歌。如果你要轉歌，首先你要搞清楚係”iPhone -> HomePod ”定係HomePod 獨立播緊歌。sorry 1999

想試下情況可以有幾混亂，你去Apple Store試下部HomePod就可以了，成日播播下歌就俾人插左首”Baby Shake dodododo...”

咁就DS218+，$2000倒，粒U勁好多，可以即時硬解4k片去唔同解像度都得

homePod淨計聲就咁聽落會唔會好過fostex pm0.4c/0.5d

offtopic一問

ikea有冇啲智能窗簾係橫果隻

未出，下個月歐洲4月美國出，香港我諗要年中至尾

我自己琴日聽完覺得HomePod啲bass太多，中高音亦都唔出眾
但呢個價錢佢算最好聲果堆
如果你真係要排：500>20>HomePod≥Revolve+
音場，層次同飽滿度都容易聽得出分別

3. 熄燈呢個因爲你個homepod 設定咗喺廳，所以佢同電話Siri 會有少少分別，你試吓同佢講熄晒間屋嘅燈，或者直情set 一個場景去控制

4. 你嘅意思應該係咁

全部順返價錢排，一分錢一分貨

話說香港係唔係未出個插座？

Yes, 係要d時間習慣下

見到apple store 有 但四百幾蚊個

裝多幾個真係破產

呢個問題，暫時係咪fix 唔到

咁大獲？一定會出現？

又賣番SE
為左19Q1要臭夠數 開始無所不用其極

我上左12.1.2 就咁

睇下香港幾時開返

諗住試ikea堆燈

點知發覺全屋d燈全部唔同插頭
屌 可能買住一個試咗先

想試燈
但唔識自己裝

有唔同，通常係e27

Apple依家係咪真係唔掂到咁

我屋企又釘頭又鏍斯頭
有大又有細

homepod擺係電視隔離成日聽唔到

Homepod已買開心使用中

有無一個第三方YouTube App可以先Wi-Fi Download段片，出去Offline都睇到？

Homepod睇戲啲聲會delay

唔係掛

換晒啲底佢啦

我係 聽歌Netflix都無野，但播自己啲戲就。。。

第二隻嚟緊

買咗隻粗頭試 係房用先

會上癮，set埋automation

關app事

個app用native video player播片就唔會有delay，會in sync返啲聲

仆街買貴咗 上官網睇有得就咁$99買一粒

我買咗$179連埋粒光暗控制

加埋個hub好肉痛

LIHKG app今日咁食電ge

邊隻99 ？

Shortcut

無光暗掣就咁一粒燈pair 唔到入hub㗎，你可以試下

姐係我就咁一個hub同一粒燈會用唔到？

我仲諗住問下有冇得換貨
我$179呢set換返兩粒$99

即係要自己down 落影片app 先得la

唔得，佢要remote先pair一粒燈或一組燈，再用個hub入，咁homekit先會搵到啲燈㗎

係要預先download

唔好意思可能有d煩 問埋呢樣

咁我下次再加燈先可以買$99果款？

想買charger 要有pd邊隻好

全對

非常感謝

恭喜入手第一粒HomeKit 燈

用QuickTime無野，但用其他就唔掂

How about iOS n player VLC ?

我就係 係macbook用vlc播戲，啲聲有delay 唔係好識搞

夜d返去裝

要入坑最好買埋motion sensor

用豐澤之前$298事件送果$300優惠卷$2499買左檯HomePod

呢個未有需要住

唔好提

iPad有咩app好介紹？

真係冇乜

屌
有野請教

點樣係iPhone AirPlay個畫面去Apple tv，啲聲再由homepod 播出

我一撳output 去homepod， Apple tv 又無左畫面
撳返個畫面出黎啲聲又變返電視出

睇黎係唔可以由IOS devices airplay 個畫面去apple tv，聲音再經由HomePod 播出
屌好ON 9 呀

如果唔係玩creative嘢/工作嘅話
iPad的確係冇咩特別好app介紹

Airplay 2 應該得㗎喎，控制中心先螢幕分享再音樂嗰度用audio airplay 2

iOS 11定12先有

diu搵極都唔見個home app原來以前del咗

唔得呀
螢幕分享完
再音樂度轉homepod
就會無左畫面

我前晚買HomePod搵唔到個Home app
原來又係del咗

咁試下appletv setting 入面嘅 audio ，lock死佢用HomePod

Thankyou 星月夜行者
裝好了
不過佢要開雙重認證先連到Apple tv做center

想問下點樣較HomePod講歌手名用咩language
例如我講「喂Siri我想聽陳奕迅嘅歌」
佢會講「為你播放Eason Chan嘅歌」

試過都係唔得
一用iOS Device 分享螢幕去Appletv
就會變返電視機個喇叭
好on9

用最多都係lihkg

Youtube

好撚失望囉屌～

If you‘re on the Apple TV Home screen:

1. Launch Settings on your Apple TV.
2. Select Video and Audio.
3. Select Audio Output.
4. Select your HomePod under Other Speakers.

Or, simply do this:

1. Hold down Pause on the Siri Remote for 3 seconds to bring up AirPlay.

If you‘re already watching the video:

1. Swipe down to reveal the Info Center.
2. Swipe right to go to the Audio tab.
3. Swipe down to select your HomePod.

老豆：幾時幫我房換埋

$99

到時幫佢電話整埋嘅話隨時熄我燈

真係唔得

我都係咁set, 得左

唔掂WO
一screen mirror 就會變返電視個喇叭
係iPhone 再揀返 HomePod 做喇叭就會無左screen mirror

你肯得你iPhone 螢幕分享去Apple TV 啲聲係經HomePod 出？

似乎係11.4之後有bug, 用返appletv app就ok, airplay 會出事 啲人話11.4之前ok的

係咪呢個bug

有冇人用緊adgurad pro
blocklist個到應該加咩好？

我都見到人話11.4前無事
出到12.1.2 都未fix
屌出聲

宜家買唔買AirPod 好

等下啦,
最近又傳出就黎出新

xs max 買唔買care 好

年年換新，點解要買

3月 ？

成日話出新出新，我都用咗足足兩年，真係早買早享受，出新咪再買囉，又唔係貴

有諗住年年換 上一部都係ip6 用左三-四年

我隻用左好耐, 舊電都壞壞地
DKLM apple 甩左airpower 同 airpods

AirPower 直情係legendary Product

HomePod 想聽預言書點知佢覆我話幫唔到我揾書

diu香港ikea好少配件玩

英國買返嚟係咪都用得 我見個插蘇一樣 又係220-240v

我都想買呀

用得，再唔係咪買tplink果隻囉，好似都係百鬆啲蚊

仲要d燈好似再平d
香港冇人權

除左燈，之前睇左個motion sensor一入廁所開燈 一出廁所熄燈都幾盞

Chok巴可以試下

呢個反而有用WO, 電視, 冷氣, 風扇, 空氣清新機,

燈反而就咁用手撳仲快

HomeKit 重點係可以係床開燈熄燈較光暗顏色

我都想換房燈呀
但本身用緊吸頂燈,
要換就好撚麻煩, 自己唔識裝, 驚電撚死, 又要鑽
唔知買座地燈再配燈膽
夠唔夠一般照明用

燈膽用返普通燈座喎，大燈就乖乖地俾錢人裝

我用緊，瞓上床先搖控熄燈係開心好多，隻腳即刻完整左

我有玩過呢個 都係ikea不過唔係homekit
我屋企冇乜用

唉, 屋企無一盞燈係用燈座,
全撚部LED 燈...無得換燈膽
除左廚房

屌 原來係街聽歌 屋企人開homePod用applemusic會停左我

因為同一個account只可以同時有一部機播Apple Music

即係迫9你買family plan
好在我本身有買

換左個燈制setup好homekit開心使用左成年

Tg是咪壞咗？

官方消息：未
外界：傳左好耐

等緊

same

玩左幾年Hue....其實motion sensor 先係最有用

Btw, 其實小米都支援Siri Shortcuts既......
岩岩入坑玩智能家電都可以考慮下

屌米不了

想裝落熱水爐要點玩

而家HOMEPOD 係咪都係分唔到人聲同冇得一次過SET 幾個ALARM

不了

個hub唔敢用啦 插router

想問下 蘋果6s plus 64gb 佢官方回收價幾多到
崩左小小

聽講話e排有提高回收價換新機

唔使插hub

用ikea 仲好

仲諗緊ikea定Philips好

唔係照replce熱水爐個開關咋咩

有冇巴打試過

係分唔到人聲
第二個問題未試過

唔好亂黎，你個熱水爐幾大kW

wifi版咪仲大鑊

巴打試完可唔可以上黎講下包膠

音質呀其他用後感你覺得點
點買俾俾老母煮飯聽收音機

玩色應該philips好d

但係好似話ikea粒用到落philips hue
不過homekit未必讀到

唔俾人crossover咁

不過我入咗ikea坑算了
遲d睇下有冇得搵人英國買其他嘢返嚟

好驚自己三分鐘熱度

我都想玩 但房個燈無得換燈膽

跪求shortcut

分唔到人聲真係幾奶野

變咗要連埋燈換

屌search 左正呀
終於友援

你有心一次過換晒就得

雖然我都係貪過癮試一粒先 主要係其他燈膽未壞 一壞我就順勢換晒佢 一勞永逸

好大工程 諗緊有無其他野可以用

終於可以唔使落床熄風扇

冷氣

Apple store 係未無黑色homepod?諗住明天買？
見預約買都要去到24號

兇澤個d大把貨

去兇宅個website check邊間有貨

收到

明白

想請教，係咪因為我電話用英文介面
開HomePod 聽歌，siri一定講返Kay Tse Eason Chan 🤦🏻‍♂️
解決方法就係電話用返中文介面？

新居裝修一定會用ikea玩homekit

有新居

沙田區蘇寧都好多
黑白都有

多謝師兄資訊，但我住港島區

Walkin啦

利申尋晚新城市applestore黑色

可以搖控電視

how?

但小米好多sensor 好正，有諗過買黎試下

Plug

之前已經睇過小米隻燈 但係佢每粒燈都用wifi 所以冇搞

其實smart home 係點work?
我以為全部都係連WiFi

之前買落佢個萬能搖控器

要hub 嗰啲通常行zigbee, 不是WiFi or Bluetooth

咁叫佢轉台都得 不過小米

Tim 仔做到減價咁cheap dklm
開始就唔應該咁貴
6-7k 大把人換機

到底係 Tim 定係個女人搞事

有新 beta 未

不如快啲出新機
推到重來好過啦

佢係唔應該整咁多機種出嚟
好心兩款咪算
整咁多，反映咗佢班友無信心
Steve Jobs整一部就算，你班友要就要，唔要就唔要
點解可以咁？
因為佢知道自己整嘅嘢好
整咁多，啲人諗諗吓，索性換電算

我覺得今年淨係得XS同XR
個狀況會好過而家

不過其實最重點都係佢個定價戇鳩

未咁快入伙

兩個都有份
男嘅心紅想賺錢
女嘅就叫個男將啲iPhone當手袋賣

屌兩條友都冇心做

佢地兩個（或者成班高層）淨係見到iPhone咁貴都有人買+Apple Store成日都有人大排長龍買嘢+俾得起旺區貴租
覺得成個產業就係靠呢啲錢銀/marketing/門面嘢維持
又唔諗下成間Apple其實係靠早期Steve Jobs食腦+創意+QC起家
冇哂呢啲嘢嘅話遲早俾其他廠追過哂

apple 減價?

建議零售價應該唔變
但應該會係各式各樣嘅即減/回贈/trade in優惠/贈品令到一定唔洗原價就買到

試左個homepod 擺間房正中間
同間房角落

放係角落啲聲正好多

減埋mac機啦屌你

佢會分析係放係邊個位置, 之後利用牆身反射出去

邊間減?

不過講真, 出左4個月仲要無特式先減幾舊水真係不了

Mac機嗰邊直頭要大執個line up啦
三部$9000-12000嘅機喺度互打
仲有部晨早應該退場/update嘅粒粒Air扮平

Tim仔搞到所有product line都亂哂

唔計信用卡回贈
好多電訊商都已經減緊$300-1000左右
Apple又做緊trade in優惠
iPhone嚟講算減得快
不過減得幾舊就真係唔吸引，仲係好貴
想買嘅晨早原價買開心使用咗幾個月

以前5588 雖然貴AN 機少少, 但apple design 靚又安全又有突破抵比, 年年都買無所謂

依家平價版都6千, 成皮野一部旗艦, 又唔係靚
粒u 淨係追spec 但用落速度無分別
功能又無突破

佢呢代個價MARK高左2K喎

上個月新macbook air同mac mini其實有減過100至200美金 起new egg amazon 但香港既鋪係淨係減最貴既機 入門機一d都唔減

mini都要6千起
air 同12 mb 個價都唔知邊個定位

唔mark高2k又點cover到少咗人買條數
不過咁樣令依家更少人買咁解

Mac mini無端端變咗pro版就貴幾千
搞到想平玩新mac嘅人冇哂選擇

其實Apple知唔知佢地係需要降低個入場門檻
吸引多啲人玩佢地個ecosystem
而唔係搞到最平嗰部都要賣$6000嚇走哂啲有興趣嘅人

6499得i3同128ssd 屌鳩你

無錯,
吸引多啲人入佢個ecosystem,
一經進進, 永不翻身呀
好多朋友比我導左入魔

平心而論
新mini就算最低spec呢部都勁過哂上代加錢勁spec嗰堆
不過都掩飾唔到Apple貪錢貪出面嘅醜態

好多人第一部Apple嘢都係當年千幾蚊嘅iPod Touch
部嘢雖然唔勁
但玩過之後總會有啲嘢留喺用家心入面
引發到之後買更加貴嘅apple products

依家iPad 2018 $2588某程度上都做緊呢樣嘢
但普及性點都唔夠當年千幾蚊iPod touch咁勁了

我覺得你起碼都送個trackpad之類既配件啦 而家個價咁真係情願加多三千幾上imac 4k 反正你要買mon keyboard mouse個度都差唔多錢啦

我之前上官網將mac mini個spec加到同我依家部mbp一樣spec
睇下幾錢
個結論係mac mini除咗入場門檻較低之外
性價比其實比其他mac更低
仲要冇得拎出街用
除非你已經有哂keyboard/mouse/mon唔洗買

以前sj 想多d 人試下mac os 就降低門檻

依家6千入門, 人地繼續用windows唔好

所以遲下換電腦可能砌部pc算 而家好似windows都唔太差

咪係囉 機租都唔止

6K唔係錢
但6K 部機都係垃圾....
根本唔係正常人會用

其實我覺得WIN10都OK...

我真頭覺得公司部 windows 好用過屋企部mac

我反而屋企部Gaming PC同公司部window 多bug到我燥底，兩部都時不時自動幫我洗哂D setting

果陣iPod Touch 2 有個frd買嚟玩最後俾咗我玩JB

打機另計
我唔打機
只係實用計

無所謂啦

想提提最近入手o的人
本身有o的想買
但無homekit又無用apple music無買

用緊英版homepod
homekit+小米抵屌智能野+apple music
冇apple music又唔會用智能野咁買黎jm9

點解有白印咁有趣

好似係新出果時既defect黎，同埋下面要黎木板先會出現。
不過我一早用個杯墊墊住,同埋都冇搬過佢,所以都冇理過

Siri shortcut都唔洗，直接將小米野接入homekit，同樣一粒philips燈，小米平幾倍。最主要係可以mix homekit嘢一齊用，例如電制之類要安全同三腳嘅唔會用小米，普通嘢燈制，感應器之類先用小米

點樣小米直接入homekit
上網睇過要揾Mac搞？要長開Mac先得

iPhone 仲送5w已經好核突

我追番之前既post 好似話apple 有出左隻homepod 底座， 但搵過好似唔見有既

但係小米燈係用wifi唔係zigbee

homebridge
本身有部intel nuc裝hackintoash 做server長開
所以係入面setup埋homebridge就得
如果本身冇server又想平既可以用raspberry pi setup

小米有wifi/zigbee版

係lo我都研究過，但最後都搞唔店

其實係咩版本都冇所謂
最主要homekit可以控制哂所有野就得

外媒指出，新一代的 iPhone XR 在外觀上仍會延續目前的「M字額」風格，但會縮小其面積；因採用 LCD 面板、導致全螢幕邊框較粗的不足之處，也會在這一代改進。

背面部份，二代 XR 還是會繼續採用多彩玻璃背蓋為設計主軸，同時會將記憶體從目前的 3GB，調整到 4GB，最大儲存容量則繼續是 256GB。
二代 XR 在功能上的另一亮點，則是鏡頭會改為雙鏡頭，同時兩者都搭載 OIS 光學防手震，與 iPhone XS 系列時看齊；消息也稱蘋果可能會調整主相機畫素，從目前的 1,200 萬升級到 2,400 萬，前鏡頭畫素也會拉到 1,000 萬以上。這意味著蘋果可能會再次調整相機背後的拍攝邏輯與策略。

值得關注的是，消息也指出新一代 XR 為了與中國品牌競爭市場，將會罕見降價搶市，相比第一代 XR 折價約 1,000 元。以台灣市場售價而言，新 XR 可能會以 25,900 元開賣，變得與當時 iPhone 8 的在台定價較接近。

直入homekit最主要係apple watch禁個制就可以開scene/燈，唔洗用小米個垃圾app

step by step跟住做咋嘛，setup半粒鐘都唔洗，最主要你有部長開既server姐

有無link

真。用家問題

個作者有樣好重要野既冇提
最後要記得將個homebridge servies加入reboot時重開
如果唔係每次重開機都要手動start
可以參考

如果覺得煩/睇唔明就蒜狗掃啦

小米都好似出左個hub

太撚煩啦,
用shortcut 都OK 既, 係會反應慢少少,

長開mac 有咩影響?
雖然而家部macbook都長開, 好少用

好似係第一水先有

半粒鐘唔洗SETUP一次用一世有幾煩啊
我部intel nuc都係要黎長開架啦,冇影響架喎
電腦都係要黎用咋嘛
不過你notebook就蒜狗掃啦,因為實有機會熄

同埋直入落homekit可以用小米無線開關開唔同scene，例如click一下係開房燈，2下就廳燈，個開關可以周圍擺/掛牆，用乾電幾個月都唔洗換電超方便

如果要玩, 又要買埋佢SET 智能網關套裝
風扇, 清新機~
仲要換埋佢啲燈
破產了

都平過玩apple homekit 10倍
我買左philips hue kitset+LED都覺得搵笨

平幾十，買ikea 仲好

ikea 黃白都係99, 比我就唔博去用屌米

ikea 之後會出平plug 同窗簾，homekit可以玩埋

屌你正呀喂~

我去ikea試燈
個remote得幾段色控制
想知用app會唔會多啲?

app 係咁

homekit 有

唔知係咪都一樣可以用hoekit 色版較
(用緊黃白燈）

幾時有？

因為我得5Ghz 佢行2.4Ghz wifi我用唔到

唔係平幾十, 係幾"倍"
2百幾 vs 60
btw, ikea 有homekit suport?

好似幾吸引,得閒去睇下先

乜會有人剩係得5ghz wifi架咩?
唔係正常都dual channel?
定你開AUTO merge哂2條channel

香港快d 有啦

129 vs 199.9
邊度有幾倍

妹妹仔好鐘意屌米

屌米我都係買過佢一支$19 USB 燈仔就無買過其他野

講緊philips hue

不嬲都話ikea

apple野小米野都用緊，冇話鍾意邊樣，抵屌就用

咁上面回"平幾十，買ikea 仲好" 係回緊邊個reply?

我明喇，你話ikea平幾十仲好。

ikea有冇純白黃色?
如果抵屌想買幾隻試下
如果有埋感應器就好

有，單買99, 連sensor249.9

屌米我淨係前排買過部A2玩Pure Android

原來燈要連埋Trådfri Gateway先連到homekit
$399

玩得tradfi 就一套啦，gateway 要一個咋嘛

之後有ikea plug就可以開電視同風扇

呢d 要駁network ge 嘢免得過都唔用支那嘢啦

philips hue一個
屌米一個
IKEA一個

睇下IKEA出左幾多devices先再考慮

用緊 Eve Energy

各位巴打我想請教一下..
我部7plus用左兩年幾 個芒依家o係壞同唔壞之間....
有時有D位會禁唔到, 但係等一陣又會無事; 打機會見到mon側邊有三點長期比野禁住 搞到我控制唔到個電話
要鎖機+開鎖先無事
依家諗緊比380蚊去先達整代用mon
定係trade-in o左佢買部新好...
依家好似XS減價, 應唔應該買番部...?
大家會唔會知7+ trade-in價大概幾多? (無晒保養)

eve us$44.95 ikea us$9.99

窗簾，燈，plug 其實已經好多

等出左先啦電器野小心好

出左，只係香港未有

又要揾師傅搞囉
我就用左吸頂燈, 都懶得揾人搞

最基本都要改返E27燈座

駁插頭? 係就之後可以買plug

呢D樣九成九都係入牆

唔知揾師傅換個E27座要幾錢

5-8舊(好似係)

其實玩呢啲要預咗改造下間屋
如果玩得一隻燈膽
除開條數唔抵之餘仲同其他嘢格格不入

可能有啲人淨係想玩房燈

唔係自己一個住其實玩房燈都好夠

已經買左pm0.4c，HomePod

最終係兇宅買左homepod

屌 star wars

我仲係airport extreme 舊代
佢得2.4/5
我開5快好多

諗緊叫人英國買返嚟玩

好彩我全屋8成都係E27/ 細果隻

有生之年會唔會出ipad mini

返到屋企都係喱係房
自己一個住就話姐

慘

不過暫時得homepod可以用廣東話控制，其他對手都要用英文
homepod未update之前都係set scene用英文叫

Airpods 差爆講電話唔夠一個鐘就冇電係咪舊電已經玩完

對面web版renew封測
呢邊就app beta update

請問iphone 嘅無線充電有冇分咩協議?
好似線充咁,apple 用pd，andriod 用qc
如果冇,係咪理論上市面上全部無線充都用到?
快慢只係睇舊嘢嘅輸出係幾多?

換個小米單火/零火燈制。

買八隻出唔出到atmos ?

都係要師傅換

八隻

快撚到

Good good!

睇落好似幾抵玩, 百幾蚊人仔一個燈制

不嬲有貨係度

協議: QI
最大輸入: 7.5W

想問下個制係咪都要師傅換?
固定電力

小米個shortcut 係咪一定要iPhone連左Wi-Fi
homepod 先用到

VP -> CEO

睇返燈制啲線自己換都得，入面啲線只係轉兩粒螺絲固定
就算俾師傅搞都要拆開睇左係單定零火先買到俾師傅搞

ps整時記得熄總制

你講邊個shortcut?
Homekit 就咁用homepod都可以控制，想出左街都控制到屋企就要有appletv/ipad 放係屋企

HomePod 都計Hub, 有HomePod 出街都控制到

多謝更正

啱啱睇多次ikea堆燈
買哂啲下欄嘢好似又唔平得philips好多
賣philips hue嗰啲鋪有冇伏？
都平過正價幾多下

唔係第四代appletv 得嘛？

No

自膠sor

HomePod siri shortcut 要睇你share location 係邊部機先用到

我有係HKTVmall 買，正常無伏

HKTVmall見到套Philips Hue Bridge+彩燈x3 $1200好似好抵玩咁

想問下iOS 有無得block連登廣告

慢慢推都贏

得左

睇你之後會唔會玩埋插蘇 會就ikea
我就係研究晒先揀ikea

測試下先

手機台嘅巴絲都可以幫手試下，更多今次公測嘅資訊：

有咩意見可以喺哩到或者上面公告 post 到講

望b

望遠

你夠膽就熄屋企大制，逐條線插番好。

怕有意外就揾個有電工牌既師傅換，但揾得師傅就全屋換囉我覺得。

如果你本身制面板拉左青線(個面板d制有燈仔),可以買零火，無青線就買單火。

最近裝修完，全屋用lifesmart面板+Alexa 裝修Homepod就話出行貨，激死

上面話玩燈，唔玩燈制既巴打就諗清楚

你本身燈制駁住燈，自己住都好d，同屋企人住多手熄左你燈制，你就要好傻咁開番燈制先控制到燈。

屌 pip同埋睇有幾多人quote過好撚正

所以最好慢慢訓練佢地唔用制

經驗話我知就唔會train到 有時行過順手熄個燈制

想問下HomePod 入面個 "使用siri 時播放聲音" 係咩黎
開唔開都一樣

我就有信心ok 佢地睇我玩有d流口水樣

應該係停首歌 / fade out細聲繼續播

利申冇homepod

開同關都係會fade out

我睇完呢個阿叔條片就好想買

Beta版好撚正喎

有無方法可以將相片APP D 影片直接轉去VLC Nplayer呢D 第三方APP？

因為相片APP D影片無得Background播

以圖搜尋都玩埋

想問下屋企用緊ikea E27燈膽，點樣用HomeKit

但係philips好似淨係得燈

買gateway $399

我玩燈就夠
想將間房搞到好似啲tech youtuber咁七彩色

感謝

ikea 個button 都有制都係一個位開關

pip出咗post照係度呢下真心正

但係你本身要有粒燈制做pairing
早兩日好彩上嚟問一問 盞燈連埋粒制買

唔係返嚟就坐係度望住個gateway打飛機
好似話一粒燈制就夠

我今日就係計過
Ikea gateway $400 + 彩燈連remote $400 + 白燈 $200 x2 =$1200
Philips Bridge + 彩燈 x3 = $1200 (HKTVmall價)
好似Philips抵好多
同埋聽日講Philips成熟啲

*聽人講

都係啱啱咁講 你唔玩埋插蘇就philips
玩就ikea 第日你心血來潮想玩又要買多個gateway

Hue 最衰個樣野係d燈唔夠光

好夠wo

仲有smartlock

我又睇中咗呢個
諗緊呢個定hue light strip好

amazon有蓋賣，換咗原本燈制塊蓋，再放個philips dimmer喺上面

咁都得

喂siri 果陣唔會響

邊度仲有質素好既6+既MOON貼賣

你係街鋪搵九成淘寶貨

就係咁先煩

btw我覺得街鋪$80樓下仲可以接受

閃魔得唔得

12.1.3

有d巴打話而家差咗
但我X果塊又正正常常

唔知會唔會出埋12.2 beta

iPhone 7 Plus 12.1.3 Db 4 to 12.1.3 正式版 2.61 GB

咁大

停左係12.1.1唔敢上住，驚有伏

睇定d先

好多時 beta >>>> 正式

唔係好明，點解玩插蘇就唔可以用philips?

因為philips冇出插蘇

貴d 咪買eve, 唔洗gateway

其實舊gateway係令人最頭痛嘅地方
未開始玩已經要科幾舊水先

Tplink嗰啲有冇人試過？

燈@房(3橙白燈，1舊座枱，1條2M LED條) - Philips Hue
智能插座X2 - Panasonic
智能拖板X2 - Meross
智能插座X1 + 溫度濕度計 - Eve

Philips Hue、Panasonic有盒仔另駁Router
Meross 智能拖板就每個自帶wifi連落Router
所以都做到屋外遙控開關

Eve要屋企另外有apple tv 定ipad先可以出街遙控？
我部ipad長著但都要返到屋企先連到

你iPad 幾先

上年出嗰部

將 iPad 設為家居中樞
前往「設定」> [你的名稱] >「iCloud」。
使用你的 Apple ID 登入。
確認「iCloud 鑰匙圈」和「家居」功能均已開啟。
前往「設定」>「家居」，然後啟用「將此 iPad 設為『家居中樞』」。

Thanks 陣間試試

屌12.1.3正式版好似keep到核電

有冇勇士升咗12.1.3 正式版？有冇報告？

其實簡單啲講係咪只要有部iPad/iPhone/ATV/HomePod長期喺屋企就已經可以做到出街遙控？

行zigbee正好夠，本身個wifi都唔係收得好
hue嘅話同一個bridge上面嘅燈會做埋repeater

所有iPhone 唔得，上唔到最新iOS 嘅iPad 唔得，appletv 第三代或之前唔得

Zigbee最正係bridging 一件件可以去到好遠，同埋勁慳電

iPhone竟然唔得

其實homepod 有無得set 好似iphone 撳siri 出黎咁有音效,
而家訓係床有時都唔知siri 出左黎未, ON99 咁係度等佢做野,

BTW, 唔係自己一個住, 係咁叫喂SIRI 都幾尷尬
靜既時候細細聲嗌都OK, 但開左電視就要大細啲

你升咗？

睇定d先

我iPhone IPad Watch HomePod全部升哂

想問下最平玩法係咪
Philips hue bridge(498) + single bulb (248)

正常開 sound when using siri 就ok，但其實無咩用，叫多2次好過啦

XR 升咗 ，好似冇咩分別

12.1.1仲多bug啦

12.1.3仲核唔核電先

我覺得ok 有好過12.1.2既感覺

咁就好

iOS 12.1.3 beta 3

12.1.2
仆街啲電倒水咁去

夠膽死飛行mode閂哂app情況下食我40%電

最抵係hue white ambience set
2隻色溫燈膽
1隻bridge
1個dimmer

唔要dimmer 係咪就無得校光暗？就算用apps 都校唔到？

抵屌
先7百幾
呢啲燈膽房用夠光？

dimmer 咪用黎較光暗

永續12.1.3 beta 3

但$1200套裝有三盞彩燈好似仲抵玩

好撚正

以前control center 關wifi 唔係可以去第二度自動連返wifi ?
點解而家唔得

我都想買 黎玩下 都係睇到千二蚊個呢款 但佢個盒係咪2.0版黎 佢又無寫好清楚

6s仔up唔up好

我睇youtube話個盒寫住richer color就係新版燈膽(v3)
至於bridge就係2代(未有3代)

睇下你係咪真係可以令全屋嘅人都唔洗實體switch
如果唔係，dimmer真係會唔止買一隻

btw，彩燈啱啱個BF

真？

較到呀，Philips 可以唔要制，ikea就setup 時一定要，set完可以唔要

up 左, 順左

係咪就係Beta 4 呢？

eve $448
ikea $90(叫人買返嚟嘅話

係所以買gateway +ikea plug 最好

咩係pip

Picture in picture

你啱
我老豆係嗰啲見掣就啪嘅人

英國膽啱香港用？

其實要做呢套野，自己整300內搞掂

唔係啲咩高科技

12.1.3真係幾得

頭先試聽過HomePod d人聲同音樂聲都好似好拆咁
有冇巴打有評價

不如你落apple store 試, 音質呢d 耳聽為實

300USD??

你意思買呢套嘢，定做類似既嘢

片入面個p記吸頂燈我買左，都2k港紙

就係頭先聽過實物覺得d聲好散好拆

唔識評價,
但我覺得好OK
一係佢個喇叭壞9左
一係apple store 太撚空曠
homepod 要有牆反射先好聽
我放係房既對角 好撚正

我反而覺得佢個智能鎖頭好正， 有無巴打屋企換左？打算之後屋企換

呢個未必有機會 實比老母屌話開個門都咁煩

呢啲自己房門換算啦
之前都睇過一排
最後都係放棄
因為唔撚識換
拆壞左就麻煩
揾過一啲係可以唔洗拆
貼上去就ok

要智能買番個指紋鎖啦，一定快過你um 部電話出黎

指紋好似普遍都係samsung？

係
平心而論係真係好過佢做電話既
個指紋解鎖既速度同6s - 8 差唔多

指紋所
私樓先用到
公屋居屋就算數啦

問多次先
係咪比人屌得多取消左呢個function?

緊返屋企升

用緊12.1.3 感覺不錯 暫停 電量好過12.1.3beta4

Me too, 噚晚試兩隻j 咗成晚

有幾個親戚用 set過嚟玩
我用鎖匙仲快

冇留言 我慣咗用shortcut off

呢隻好似 bluetooth sense 到就解，仲有開門照keep 鎖匙位，屋企人鍾意傳統都開到

要本身係呢隻鎖先得
本身開門舊嘢就係個鎖就rip

你地homepod有無買applecare?

求share

咁嘅情況咩智能鎖都用唔到，一係加個開門位

所以要玩智能家居
請先學好水電牌, 開鎖,

呢隻咪用到囉

呢隻應該唔得

仲有呢隻都係就咁痴上去

已升12.1.3

唔知ikea會唔會出埋鎖

iphone X moon 貼大家仲係用緊閃魔? 大家係用全屏定非全屏呀?

非全屏 閃魔防偷窺

不過個神器會搞到貼歪左

我想整到好似Jonathan Morrison/detroitborg咁

非全

有冇發現用神器反而會對錯位

全屏好難貼成日有泡整唔走

D 貼有問題

你果隻就算出都要加

即係點

好耐啦

usb a 頭唔吸引
如果佢出usb c 頭就話姐

其實智能家居要玩好多嘢玩

外國有間公司叫August 就有出doorbell同鎖，係幾好玩。

香港都好耐啦

仲有yale揀嘅，不過個樣就冇samsung 咁靚
Samsung早兩年啲電子鎖好易因為道門閂得唔好而開唔到鎖，唔知新果啲改善左未

我屋企換左三星鎖兩年幾
so far 都無事

係咪即係呢款? 驚買錯
btw, 有冇iphone x 機殼推介
頭先search 見到話miniso 個透明殼都唔錯, 有冇其他推介

我直接用直覺貼

到時再搞

巴打個三星鎖買左幾錢？
同埋係自己搞到定搵人整？因為發覺依家屋企用key 既鎖插多幾插成日都唔順， 試過幾次 kick 實埋拔唔番出黎

有冇link先

iOS 12.1.3 seems good

四千蚊連裝

btw 我唔想騎劫呢個post，所以唔再答三星鎖既嘢啦

yup
殼真係冇 睇眼緣

其實大家有無裸跑過部ipx
特別係白色
靚到pk喎....

我本身用ipx
同埋有部公司機ipxr
都係白色
如果有套其實兩部差唔多
ipxr個mon大d 仲好似實用
但一除套
ipx個look真係靚升兩級 個白玉底又靚

XR用白真係麻麻地
用啲colourful嘅色會特別啲

xr唔用透明基本上買咩色都冇所謂

12.1 升12.1.3 升唔升得過？

（個人意見）其實我覺得白色iphone x 唔靚，甚至係醜
隻白色唔夠白，係灰灰地
白色玻璃配反光不銹鋼邊唔係好協調
而且好有廉價感，相反iphone 8隻白色就襯得好睇好多

個人意見反而最鐘意呢隻白玉底
唔似之前d白色咁死白咁娘

唔jailbreak就乜都得

升左啦，暫時無咩大問題

兩隻都中意

但側邊真係好撚易花

可以自己拋返光

HOW

淘寶 拋光布
塊布本身有啲油
係咁捽個不銹鋼框就ok

APPLE WATCH同鋼琴黑ip7 得唔得?

但只限於白色iphone x
其他加左顏色coating 嘅iphone就

我都係直覺但通常都斜左要起番再貼

只要係原色不銹鋼就ok

做一套智能家居，youtube大把片，新手都做到

我同d frd講要點整ikea盞燈 個個都不了

eg?

安落去加gateway, add 入homekit, 完

用緊hue+小米+nanoleaf+evo smart plug
超正

有用過tplink，要用佢個app on/off，冇homekit，同埋更新好垃圾。用緊eve energy ，好用。

Default叫完hey siri佢係會有 燈 一聲嘅音效㗎喎。你熄咗？

係，不過建議買starter kit，我當初就係逐樣買勁貴

我跟原設定都係無左釘一聲

可以用app較，或者homekit set scene，我都冇買dimmer，平時都係透過homepod siri轉scene，唔同scene唔同光度，夠用。

係HomeKit app 入面，開/關都無燈一聲

哦， 我知啦，廣東話唔會有

咁就奇怪啦，
我頭先轉英文 講hey Siri 就有
轉返廣東話就無了

另一個抵屌方案，小米sensor直入homekit，開門自動開燈，siri都唔洗叫
粒sensor幾十蚊

係喎，原來廣東話冇咗，我估係bug嚟，睇下佢幾時fix返啦

你真係好鐘意小米

Which one, 雖然本身都有用開motion sensor, 廁所同入門口位係必裝，好方便

想問下，你用廣東話係叫 hey siri定喂siri？因為以前用英文一直叫開hey siri，轉咗廣東話後就要叫 喂siri，但個設定度就寫 hey siri，好混亂啊

咁有平方案唔通唔用咩
Eve堆sensor閒閒地都四五舊水，那有錢

我講hey siri佢唔彩我

得一款咋嘛，一陣比人屌係打手

不過我冇set過，唔係自己一個住，只係用嚟睇下邊個返咗屋企

請問屌米點入homekit

ikea 179.9, 唔會貪平用屌米

太多了自己去youtube

我想講既係智能家居係早6/7年前已經有，唔係啲咩高科技，啲片係講點樣自己整，如果自用可以自己買零件加裝係自己屋企e.g sensor，即食唔洗入program 最方便，智能家居完全唔值咁貴，學生都做到，不過老實講蘋果真係包裝得好既，如果唔係都唔會有呢個post同吸引到人用咁貴既價錢買

屌米唯一好係出得快同多嘢玩

但係我寧願等其他 又唔係真係咁急轉晒 淨係玩住燈我又ok

今日買唔IKEA 699套燈 連CONTROL

首先你最尾果段片都有講成屋都要二千幾，其實你玩ikea 果d 平玩係貴少少only
第二，自組一定平過去買一舊成品，iphone 本身成本價都唔值，但問題係佢d programm set 好哂，一來用得smooth,二來唔洗咁煩
當然你識合識搵料當然可以自己合，一定平添
仲有homekit 呢d 野唔係apple 包裝，係全部device 公司一齊推

ikea 好多都係貴少少，唔鍾意ikea 都可以上英國amazon 睇其他香港冇出ge 牌子，好多都平

係啊，就好似指紋解鎖都唔係咩新鮮野，不過apple包裝完啲人就用得好爽，咁當中佢都有佢研發成本。咁如果本身唔係做開嗰科嘅人，要人去做個smart home出嚟個機會成本都好大。

Google homebridge 小米

想知有冇巴打會同FD夾APPLE MUSIC??會唔會咩問題?

我唔識整，唔識program，如果畀錢你幫我整，包埋裝好晒包保養收幾錢？答我啦嘛

做乜9
返深圳執件砌部iPhone 都好平添

一句，跟完你上面d片整，用唔用到HomePod 語音控制?

有興趣自己學啦，搵人整個價分分鐘貴過你apple買，師傅一工都千5啦

Apple自閉系統你話呢

新手黎講難過智能定居十倍

屋企養貓
o的sensor會唔會以為有人開燈?

可能我學生哥未識做嘢，完全唔知時間等於金錢，sor 學識咗就真係fatfat，雖然錢買到方便，但無理由畀錢啲大廠同apple賺，我寧願畀錢你賺啦，報個價嚟，啱價就pm你

係以為有人入去，呢個價錢motion sensor 未去到分到物種

咁你都識講就咪話平啦，人地就係貪唔洗搵料同自己合，如果咩都計成本價，呢個世界所有野都貴啦

其他廠平apple好多囉，你可以去鴨寮街睇下，都係好多現成野買

正常應該得，cheap cheap sensor都分都類，睇apple有冇set落去，唔關硬件事

重申一下我冇話apple套野唔好，只係講緊呢啲低智能唔值咁貴，各位apple fans唔好追住我黎咬

利申我都係iphone, mac

homekit 呢d 野唔係apple 先有 ,仲有從來都冇話呢d 係高智能

所以呢度個個都搵代替品